[144] IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(26) Panorama Comeback大發！！！

IONE全體成員合照

任何關於IONE嘅話題都可以喺呢度討論
至於團愛or油飯唔該去：

油大主唱超"凡"唱功令人聽出耳"油"

(重點係3:57)

(重點係2:56)

鎮Post之寶

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪

注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友拎零分嚇到的時候 佢自己就微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好Dirty

四、咁多鏡頭影住都撩鼻 好唔注重衛生

PD48 時期：

五、公司評價嗰陣話阿櫻吾掂

六、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

七、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

八、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

九、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽！

十、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十一、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十二、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十三、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十四、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

十五、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：

十六、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十七、自九月一日起日日都有新面孔

十八、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十九、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

二十、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

二十一、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十二、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十三、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十四、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十五、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十六、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

彩演都唔知簽邊

二十七、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十八、偶像運動會當眾撩鼻令人情緒不安

二十九、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

三十、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢

三十一、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十二、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

誤中1001

油b LM

嘈到

今晚MAMA係咪都係viutv播？

5點viu tv

新歌有排嘈油b包哂啲高音位

會唔會播哂全場？

唔係特登咩

一陣跳5首歌

新飯LM
等睇MAMA

無留意就爆post

Yes 96台

今日行程 izone mini-concert + 攞女團獎

有冇合作舞台

Po返過嚟先

點解標題無左ione

多咗倒數之後就冇咗

留名

大和解

禾權腰

Hi

陪埋老婆lm

少癲
今晚有得睇

演唱會

係咪cb so 黎

可能有幾首係跳chorus姐

唔怪得cb show得半粒鐘

親生女，等睇又被網民屌

佢係wizone 黎

或者比網民讚呢，唔好下下咁負面啦

新飯留名呀~~

密集揮手區

一生采源粉 留名

lm

發覺呢場show 特別多鬼佬路人睇 點解呢

[MMA 2020] IZ*ONE(아이즈원) - FIESTA + 환상동화

[MMA 2020] TOP10 수상소감 - 아이즈원

留名等睇攞best female group。

得4.53，等睇CJ爸爸發功

n年前影落

Bp 唔會比， 99% T團

BP好似唔去

一定唔去 有仇口

yes

其實得T團同IZ*ONE競爭

一個best dance一個best gg分左佢咪算
不過best gg比izone肯定炎上硬

等睇izone攞啦CJ爸爸識做既

無論點都炎上緊架啦
橫掂最後一次就玩大佢

俾就如期解散
唔俾都未必會延長

大家姐

好朦...........等官方相

唔該曬

世事被你看透

奈子

收到風應該永續 除非解散

thank you

櫻算C位啦

MAMA Logo就C位

JO1 都有表演

今年yg全部唔去

treasure

有treasure

YG同Mnet和好咗?

係喎，唔記得呢隊係yg有去應該有獎攞

jessi正野

D叫聲想點

恩妃
MK妹

男新人

果然同yg 傾好

yg放得人去一定有啦唔明點解唔比bp去

CJ 同yg 係戰略性合作，同JYP係長期合作

一切已經定好
best female group - twice
best preference - izone

bp去就肯定要比best gg佢地 咁D獎咪唔夠分
izone最後一年就點都分一個比佢 唔通叫twice冇獎拎咩jyp邊肯
不過本身都不和 yg唔上mama正常

男團獎比bts掃既

一團獨大，唔比會比全世界屌

以前仲有exo,bb可以頂下

你地睇咩
YT?

Viu96

咁多仔既，幾時有女睇

仲話唔使去當兵，可以玩到2077

MAMA睇到好悶

睇唔明，ateez 拎既係咩黎

最有潛力新人

唔夠獎分咪加多個落去

班女9點都唔知出到場未

睇怕最後先會有izone壓軸出場

99%

仲有bts都未表演,有排等

BTS點都最後架啦

頭先開場Taemin > Jessi > Hwasa睇到我
仲諗好似唔錯
點知一到男團悶到...

GANG

如果有rain就好

終於有女睇啦屌

遲左睇 一開頭 Jessi Hwasa 氣氛幾好

最好睇，其他都好悶

一向都係男團賣銷量
女團賣收視

有排等..

真係無乜驚喜唱完自己啲歌加個合作舞台，hea到咁

Best of Next

冇itzy,,,冇彩妹妹睇

又多個豬肉獎

呢個有啲意外，itzy居然無得黎

好核突

真想睇一次佢地兩姐妹有一次合作舞台😭但jyp呢條小氣撚唔會益人

有幾多年kpop冇出現過姐妹花舞台

係佢眼中 唔知演算唔算係反骨？

反條毛?

咁耐都未有IZ*ONE

有排

尾二卦，有機會遲過twice

101 o個個先係，演係比人踢出jyp

JYP唔係D咁嘅人喎

反乜9?佢依加單方面解約咩?你一世人打死一間公司?

Gem 都有獎

Sorry😅無心踩到你條尾,我都係9up下

有年唔記得邊個話多謝TVB

Mama無待機室 要係車到等

佢地啲車咁大架都舒服既，係換衫唔方便

原來連rv都無去

sm反左面好耐

boa同新團winter都有去呀

嘩呢隊nct咩事改左名叫nct48?咁多人既

曬馬

笑死

sm傻左

好疊馬

會唔會唱新歌呢

好似話會

仔～全部都係仔🤦🏻‍♂️
兩個銀色消毒妹妹會唔會先係壓軸大佬

睇緊男團頒獎禮?

呢個look好好j

傳聞9點班女先出場

話當係cb舞台

耐到咁....

而家啲仔就來同以前啲舞女無分別.....

無咩特色,好似隊隊都差唔多咁

itzy而家開vlive想點😂

究竟係女飯有錢定飢渴, 點解啲男團出極都有

致謝要韓文，國語，英文，差不多指定動作

今晚mama有冇izone??

冇

應該係睇到bts 成功 間間公司都以佢哋為目標 搞到隊隊都差唔多，另外kpop 係咪唔興樂隊？ 一件樂器都見唔到

咁比面 正喎

冇 你可以訓

屌那星，全部仔黎既，睇撚啊，播下女得唔得啊，time table有無咁戇鳩啊

等極都係男團

想反枱了

喂呀

真係無，可以熄電視或者電腦

無呀，CJ話唔想班女再比人鬧唔比佢地去

男團隊隊兩三首 兩隊女團加埋先2.5首

我同佢地係車換
非常方便

睇黎武肺爆得咁勁
上台都要帶罩

Day6囉，再前D咪ftisland 同cnblue

mina

點解友團唔搵日本人講日文...

咁樣先有反差啊 識唔識野

咁應該momo講國語啦

又想走音係咪

來了

直接開始，intro都無

咁突然

mama hea撚到咁

點解你哋快咁多
我睇Viu6

9點咪岩囉

我有講9點呀

每首打30秒

我睇twitch

唔係咁樣當一首 玩5首下話

intro都無，好趕喎師兄

係咪要逼啲時間比bts

真心hea

預錄既

喂呀真野唔講架

是撚但啦，嗱嗱聲表演新歌

個枱做乜咁大😂

HI

出了

來了來了

新歌新歌

親生女特權mama表演新歌

感覺好特別，之前嘅三首主打

油b高音

咁撚樣計5首歌？

覺得麻麻 無咩重點
有小小亂
rococo好D

幾好睇 講真

我等撚左成晚，得幾分鐘

最有feel嘅主打

隻舞幾型

隻舞ok，歌麻麻地

Hii 同 奈子上位了，光北雖然多左時間係c但都係無乜歌詞

雖然首歌太"過份"豐富
但好正呀
今日心滿意足了

唔係好齊 舞無咩特點
只係不停轟高音夾硬谷上去

你係咪想話我油b

今次唔駛係咁跪地，好多動作都係企住做。
不過快到有d 眼花

唔關油B事
前三首都有重點位
今首真係無 面一分鐘好亂
後面都係靠娜B炸舞先救到小小

但未超越到fiesta
可能要聽多幾次先

等埋t團可以訓教

幾正

新歌咁好聽冇人講?

勁快有得down

今次真係好亂，又唔齊，可能第一次表演啦

la vie en rose仍然係世一

我覺得好正喎

NPLM

依個stage#play

新歌好正

一陣等人upload你就明點解我話前面亂
後面靠娜B彩元 隊長轉身炸舞谷上去
唉一陣我又比人罵架喇

屌, 今次首主打歌正過Swan*3 一百倍
佢哋呢2年真係進步咗好多!
IZ*ONE大發!

唉，可能又係靠權去排

得一首炸？

唔係話唔正，係可能第一次表演未熟

等下星期打歌可能好啲

如果同算算算比係正既

我覺得運鏡令我有d眼花
不過首歌隻舞都好正

Nako 咁多line

老豆點做野架

UP同highlight嘅創作班底係唔同啲

好似幾平均，真真好似多左

MAMA聽新歌，而且係自己鍾意嗰團，感覺真係好特別

雖然好短時間

舞真係正比時間佢地練下下星期打歌會好啲

頭先睇到我有啲想喊

預左收負皮
但如果呢首就係最後一次cb 我覺得唔太掂

可能係之前d主打太好聽

幻想童話屌打

懷疑今次又係靠自己練自己排

應該仲有一次

首歌好似編得比較滿,不過睇埋聽日mv先

我覺得呢首正d

放心啦，唔會係最後一次，下年出嘅專輯先會係最後一次CB

唔覺得la vie en rose好正咩，初出道無依家咁大壓力佢地表演得好開心好多搞笑野，依家大家好似心事重重咁

幾時話最後

但應該唔會再出快歌
會出感動慢歌(?)

算算算係佢哋唯一一首我覺得唔好聽嘅主打

最後櫻c?

la vie en rose首歌本身好啦

點解咁多人話今次最後，仲有4個月喎

La vie en rose一見到個舞台真係好驚喜同震撼 冇咩女團有依種風格 好正

手殘

但始終有重點 最後亦有升趺位
新歌我覺得係不斷谷上去

可能疫情影響啩

somi就收一收皮啦 過到yg就去踩twice

好多KPOP團都係CB新歌 但其實已經練埋下首
邊有時間等你練兩個月

真心正，12個人可以排到呢種舞出黎

我宣佈panorama屌打所有主打歌

幾鍾意呢首

hitomi認同

無人講咪你講

一定排先過swan swan swan先

可能今次彩演無咩勁舞
無左必睇位 反而今首每個人都好平均
奈子亦多左

櫻都講過有啲歌應該係上一隻碟出 但係無出到就留下一隻碟出，咁即係佢地有好多歌係手啦，cb多一次有咁咩難

覺得好過上一隻

奈多左好多part開心

我覺得兩次都得

係比較有重點同洗腦嘅, 但係旋律唔好聽

等緊官方recap返izone個幾分鐘

新歌好好聽

都要有花做concept先排到

禾內叻叻豬

娜B出盡力轉身果下係型既

娜b今次多咗part

解散曲

唔知係咪3首花concept都係同一個排舞師

真心勁

有冇人有download到嘅ts檔link?

今次櫻c啦，班毒唯應該滿意啦

ioi 果首

櫻作曲果首都未出

今次CB最開心係見到采源終於轉返長髮

要攞尺度一度先

有一下有哂前四首主打既舞

啱啱再睇先見到
Mnet鏡頭真心

今次隱C好似再隱左D

唔怪得少少熟口熟面

一首難過一首
Rose依家睇係easy mode
呢首Veteran mode

nako同鴨轉音嗰part好得意

其實個個舞台cam都差唔多

得開頭咋 最後半失蹤

補返張先

奶b鏡頭愈來愈少係真

其實車汪C位最長時間,killing part都係哂佢到

阿演今日唔係狀態，有啲攰

難怪睇落跳舞力度好似比平時弱

演呢排都係咁,應該比新聞影響到

係咪仲未有獎分？

後段炸舞比哂車汪娜b

係首歌真係冇rap part定係冇放入今次個表演度

車汪攞左大部分killing part

呢個獎有機

真係中

粗卡

但力度ok同埋佢今次個look好正

加rap好咩又唔係有真正rapper

真真緊張到 把聲震震地

終於有獎

其實隻歌無乜特別killing part都仲要比哂一個人變相好多人變伴舞

咁rap某程度上都算係一個轉折位可以畀人抖下嘅
同埋令到首歌聽落冇咁係咁重複

所以我一直講無咩特別真係靠高音同單跳谷上去

仲以為珉周多c位其實都唔係，今次唔洗比人鬧

懷疑係鬧得太勁執過位黎

有個清純MK rap

可能個個都唔想rap，最好既娜B自己想唱，
搞搞下不如唔落rap part

呢個真 無邊個真係真rapper

最怕比較，自己知自己事

你冇真正rapper加rap落去仲衰

鴨b，真rapper

你認真定講笑

鴨b個定位真係好難搞

又俾人少阿櫻唔係C

純粹從作曲嘅人嘅角度出發
啲歌作嗰陣都唔係諗緊嗰團有冇rapper架啦

全能😂

舞 歌 rap好似都得咁

公平咩
MK妹人靚著係全金裙都唔會變咗俗套

最慘隊內唱歌唔洗唸都係油b，舞係權同演，得番rap

清純小part到喊無人講

我cb一次講一次

Sexy擔當，有邊個member會著入膊背心係台跳舞

仲有綜藝感既

冇人講咪你講囉...

有一下有c位算係咁架啦

今次小到...........
青瓦台98？

清純表示太忙既唔好搞佢

唔洗爭，個個車汪成最大贏家

櫻反而無咩特別鏡頭好似小左
一樣係打chok樣

不過啲運鏡fing到咁，真係要睇打歌舞台先知

都岩 車汪真係好正

kpop 其實好似執藥咁，加減修改好平常，
而且班女CB左幾次，製作人聽完自已都有個底。

估唔到bp拿兩個大獎

我真真先慘，減左好多part

係喎，唔去都有兩個獎，今年真係多左多豬肉獎

真真好似多過上隻了

真
見到有個獎叫Best of next
聽完都唔知乜獎嚟

你計鏡頭影到定c位？

但連拍片都費事，好唔俾面下。
同埋Once會唔會發癲

唔洗理個名啦，best of 豬肉

C位

mnet會記住yg呢樣野，十秒感言都唔拍

MK妹

CJ老豆唔敢比IZONE

我睇完，覺得櫻好似冇唱過咁

真係驚比人屌

有冇潮文

見到youtube已經有人整咗line distribution
大家姐最多秒數 21.5
第二車汪 20.1
第三圓 19.6
第四先係大主唱油b 19.2

一開頭件冷衫

咁快😂但呢個表演會唔會同正式唔同呢

車汪今次屈機 ，唔係正中c位都係隔離無行開過

櫻花妹又要洗腳 好慘

禾老婆擔當

迷純之路難行

櫻花part =清純part
正常發揮

好似抽獎抽中再接再勵咁

我其實覺得篇嘢好煩 同埋都係鳩up下

對手好有力咁

btw title 嚟講

LvER>Violeta=Fiesta>panorama>SSoTs

la vie en rose 歌舞都世一

舞我會話要有埋2018MAMA嗰段dance break先係世一

我都以為今次會有新歌+演dance break，點知intro都無

櫻係chok樣part

我:
La vie en rose > Fiesta > Panorama > Violeta > SSotS

啲男團就個個都幾首full既，如果唔宣傳新歌可能都有幾首full ver,

我覺得個concept 係幾好，分三小隊跳花舞三部曲，再group埋 SSotS+Panorama

用太多時間又俾人話親生女大曬

無左

咩料............

mama當新歌舞台都會比人鬧架啦

櫻chok樣，到純就趕住收工樣

等聽日啦

點都會比人鬧

爬上去

正想講好似班囡就係原罪咁

講起呢幕真係嬲嬲地
想睇佢繼續爬 突然轉遠景WTF

奶個樣

都唔係好似啦

今日新聞先講緊造假女團無懼丑聞繼續出席mama頒獎禮，仲有咩怕姐

唔準你咁講

要黑點都會黑架啦

所以咪出新歌

世一樣

MK妹:咪左住我食dinner

光北：仲好講，武肺搞到我mama食少幾多女

其實咁次編舞都算用心，奈子一句歌詞可以跳到4首主打架精粹出黎，希望今次會出練舞室片啦，頭先舞台花到跟本都唔知睇左乜（loop左好多次，片都cut埋）🤦🏻‍♂️

其實haters永遠唔會幫襯，支持既就點都會支持，所以唔駛理

純

Too close

又bts，佢地點唸咁多感言

無女食都算，無得準時開飯你哋想我點

將一大編野分開講

呢樣真

頭先twice 首歌好過佢地今年兩首

班女係咪收左工去食宵夜啦

Twitch個channel熄左

又出黎啦

仲要依個

鴨b QQ

好QQ

好沉重..

我平時幫佢托住都好辛苦

好撚Q

呢首係咪都係Boa嘅歌

鴨b可愛擔當

only one童年回憶

睇嚟SM今年真係重課MAMA

MK妹無死角

我覺得似係請boa黎救mama收視，全晚最好睇

仲以為完左

CLS
脷仔呀
雙馬尾

個樣老咗好多

完全capture到boa嘅精粹

三張幾野啦，keep住咁既身材仲跳得咁好真係好勁

油b QQ，世可呀

我都覺得對boa 係一份尊重
反而為nct 課左唔少就真

bts concert開始

NCT嗰part悶到我差啲瞓著

明明啱啱先34, 好似54咁

而家人越多就越悶

依家捧緊nct48呀嘛

熄得啦仲睇

有啲懷念當年BigBang壓軸屈機嘅MAMA

原來仲有，我機都關埋😅

少時+exo+2ne1+bp

mama四寶

係bb

今晚3/4時間都係男團

前幾日先番睇個Intro 無得輸

不過都已經物是人非

仔唔係問題，係好撚悶呀

咁多油

右上果張好似車汪

緊係睇cut唔睇直播

同我一樣鐘意飲忌廉溝鮮奶

啲歌詞

overrun左個幾鐘

俾多咗
係六粒鐘得40分鐘
89%係男團

好正
中埸上面cg堆字

我:
Fiesta > La vie en rose > Panorama > Violeta > SSotS

Fiesta > La vie en rose > Violeta > SSotS > Panorama

又po多次膠真既

又post多次

今晚表演完 娜b好似多咗人關注

我發覺係有分別

原po重filter偏白
重po膚色自然啲

鍾意後者多啲有返啲血色

我覺得新歌好過sss

新歌好過sss，但誠意嚟講sss啦，日版sss係成員填詞

首歌歌詞好洋蔥

油B真鬼馬

油b都有啲睇頭架

2cm就收番埋佢

其實重點係權.......
點解你地去左睇油嘅

重點: 奈子隻手手

左至右
_?_ >LVRose >Violeta > fiesta
有冇wiz知

首首主打都覺得好聽岩我口味
swan swan swan既舞正有加成

油B好嫁硬擠出黎

粗重野留比你

人仔細細有對波仔，樣子可愛，唱歌悅耳，你地仲想點樣呀

呢排佢有啲多 唔係幾負荷到

估唔到攞得一個獎，仲要攞呢個

剝多剝多，再企前小小，再嗚小小

是咪up ollaga ollaga ollaga果下

進擊的油B想告訴你：我大個了

油b唔係用黎色既你睇番權啦，咁哂大呀

嘩大家姐真係..好大

睇完少少失望, 比較有標誌性嘅係左右手類似拉手套嘅動作, 大肢體動作好似無乜令人有印象

最尾hii fing手嗰下係swan

其實係pick me

不如

呢下真係設計得好，再睇歌詞 係講回憶

不要看得自己那麼高

最後一次cb 將過往嘅作品summary返.........都唔出奇

又咩最後一次呀

呢個我自己cut出黎，的確係好有心，但只有wizone先明，路人睇好亂都唔知跳乜，中間真係要好齊先得

搞笑，飯得就世一啦

期待中字歌詞，因為唔識韓文

係呀 係呀 你等解散啦 人地出咩歌 幾時出都唔關你事啦 人地至少都仲有兩年出歌 你聽完好走啦 唔好衝出黎柒啦

上面有中字

我都唔明我講錯乜野？
搶到人氣有講錯咩？即時熱搜第一woo
輸左道氣有錯咩？出新歌唔係cb又唔出碟唔出音源
但如果佢聽日真係出音源仲唔係追住IZ*ONE黎打？
上面有位青話我講野唔用腦，但句句都係事實🤷🏻‍♂️係錯手召左d黑者😂

睇預告片同張相 都知係周c啦

sigh...睇埋歌詞應一應

世事都被你看透,睇黎今次音源銷量都會仆直

油b不容忽視，有c 唔出奇

我覺得要大和解了
愛一個人是冇錯的
柔理主唱世界第一
你哋認唔認同我先

你講t團？唔好咁講野，一會又比人話講野唔用腦啦

[Thank You Stage] 아이즈원(IZ*ONE) l 2020MAMA x M2

其實殺手巴係真膠定假膠

初動有冇機會破上一隻？
想睇下韓國有錢痴線佬出幾多力

冇，蝕左道氣

快到

咁真心一定係假

油b個心口仔老是常出現

開始懂得了怎麼誘惑人～～

暴露年齡系列

今次到奈子瘋狂摸and摸
一開頭左右開弓

hi髀油髀

ig story有更新
完全收唔到通知

請夏中左肺炎

Oh No
祈求快d好返
個肺唔好傷得太犀利

佢仲要出新歌

今日韓國都超過600人確診

今次編舞真係有集大成嘅feel
但我信之後仲有最後一首嘅...

Mnet又po返出嚟

實有啦

有解散曲...

陣雨2.0

其實呢仲有四個月就收皮 人地都唔洗特登黎打沉你 你自己都會收皮 乖乖哋靜靜咁睇埋啲四個月算啦 真係唔好再出嚟柒啦

吓你係咪睇錯

等我頭先仲開心左一陣 但明明唔覺佢特別多parts 好彩fc下

個期suppose 可以cb多次，但宜家啲線索搞到係last咁，唔通係出日碟，私心想出韓碟多啲

想問有冇今次預售既數量睇下？

睇個款蛙又比人DIU架啦

我睇咗最早整嗰個channel
佢應該計錯咗
後尾睇多幾個唔同channel嘅
其實個個秒數都唔同
不過最終順序應該係
油b 圓 權 車汪 娜b

打漏咗 仲有玟周係權前面

唔好啦 鐘意儲小卡多過儲生寫

其一啦，日文歌啲style好偏向一邊，出自肥康手無計

今日好多野睇

其實上一首佢都centre左

琴日上天堂行咗一轉嘅新飯留名

去到韓國兩點四， hanteo 9萬9

今晚兩個comeback show 要係邊到睇

儲生寫正好多 又大啲 又睇到全身

上年無停活動嘅話應該可以cb多次。 (anti: 嗰陣無停到直接解散已經益咗你哋)

生寫正好多啦

生寫我會拎返出嚟睇 反而小卡冇咩

唔會咁癲二月再cb 一次卦，四月最後應該整首慢版大合唱，舞台都唔駛準備

Cancel咗7點KST now個live

又做檢測

我因為大家姐上咗一轉天堂

唉真係地獄黑仔王

【naver】JYP表示TWICE Sana與請夏有過接觸，全員已完成檢測

呀矮唔知有無去同twice打招呼

Yooa 有同請夏做節目，演多數有同omg 成團打招呼

差唔多成個mama群組都好高風險
依家主動做檢測攞個安心啫 冇事嘅

頒獎開頭華莎仲除口罩攞獎，其實咁嚴重可能用支咪都會出事

本來今日好期待
宜家好灰...

算好彩班女攞獎時冇除口罩

琴日禾恩妃真係CLS
諗吓都...

之後攞獎個班 應該有人叫咗佢地唔準除

要頒返個獎俾消毒姐姐

又脷伸

大家可以專心刷MV

個show一早錄左 係電台live 唔去咋

咪色

伸乜鬼 收翻埋

對面係咪娜B

我接住

我直接用條脷隊佢條脷

消毒姐姐心諗：頂你 噴到你地成面都係咁都中 噴黎做乜

成班csl

照片集

仲有20mins

屌晒上面班性癮狗

睇分析sakura唱得最少

一向都係，睇下mv會唔會又隱形

正撚到

好正
奈子好多鏡頭

一個字：正

奈成大嬴家,又多鏡頭仲要hold得耐

好正，終於有個高質又睇得舒服既MV

權同娜b超型

唔講啦 要睇MV

今次好平均啦

仲有真真，櫻件衫都好靚

要讚終於有英文字幕，真係百屌成才

最緊要4K

岩

其實都要個mon有4k先有用既

你冇?

今次連hi都好多鏡頭

巧正

一開始櫻奈C cut咗
嚇死 以為又會cut哂佢地
好彩後面都多

My Boss

睇完華麗mv留名。
izone cb大發。

膠真 solo dance不變定律

正撚到呢個mv好過啲CG mv100倍啦..

歌詞都有意思

Beware個喼

好撚正

金珉周鏡頭有啲少
不過唔介意

少咩我油b咪仲少

得1080p

油b冇鏡頭呢度都冇人理

歌都未聽熟

少油先健康

又迫害油了

為左個MV你要換MON啦

禾上司

到左解散果日你地會後悔無珍惜油B

幾時有音源😩

禾權同純b正到...
本身覺得權金髮麻麻 對唔住我錯得太離譜
愛權純FOREVER

pink

spotify

有人話似mv 似散解後既個人訪問

moov次次慢幾拍

蛙

有d位突然slow motion幾正

17hrs ago

只是那雙腿......

這雙腿

型真

Melon問候短片

眼藥水嚟啫

係咪地區限制?

O Sole Mio勁好聽

禾恩妃咩髮色都正

首日過左上一隻，睇下今日去唔去到二十萬

#698有
不過twitter無咁清

聽完采源首Slow Journey
覺得嗰hoo~ 有d"太突出"

YouTube Music 已齊歌

rumor 2.0係幾好聽,好想睇埋編舞

想睇Island嘅stage多d

可愛風

捱捱捱撚 捱捱捱撚

ANY LINK

vlive推送應該有得睇掛

以為6點開波

youtube都有

琴日MAMA full cut

神歌神舞神mv

7點有premiere

未有一首side track超越到心中第一嘅color，但整體都耐聽嘅

成個MV最有印象就係呢個畫面

I sole mio咁似rumor嘅

個MV 救哂成首歌
真心好睇
決定買哂3隻碟了

買隻4k mon嚟睇班女係基本啦

想講個mv 好多彩蛋

車旺喺Violeta 個菱鏡

娜B喺Fiesta 個茶杯

車旺 beware 眨眼

奈子 Violeta 啲水晶

Swan swan swan 個CG膠背景

奶Violeta 成個mv 最尾個幕

應該仲有好多我留意唔到

KKBOX仲未有得聽

等咗成日 慢半拍到呢

真係 首主打愈聽愈覺得麻麻

主打歌《Panorama》是一首講述要永遠記住燦爛瞬間的歌詞，是一首描繪風景的優美編曲和感性、高級的旋律線給人留下深刻印象的流行之家風格的歌曲。 這與從三種神(Scene)的潮流中歸結的"我們"的意思相通。

"That's the Sequence"
這是一首以Disco和Synth-Pop爲基礎的舞曲，每首歌曲的每個部分都稍有變化，樂器結構非常獨特。 意味着連續的事件、順序的詞典意義上的順序（Sequence）和神（Scene）聚集在一起，表示一個故事的電影意義上的順序（Sequence）。 這兩種含義都融入了歌詞中。

此外,電影讓人聯想起》的收錄曲'mise-en-scène()-en-Scène Mise',自己獨有的아이즈원的'Island'、強烈的聲音,鼓手'O Sole Mio',在一起的時間與위즈원迅速在過去很可惜稍慢,想要享受比賽的心情自作曲'慢旅行'的成員在김채원豐富的歌曲目錄。

像這樣，《One-reeler/Act IV》的收錄曲目都豐富了專輯的構成，以IZ*ONE獨有的色彩展現了現在正在進行中的成長故事。

唔知有無重覆

睇嚟真係似最後CB了

點會

公海見到 歌詞中譯

睇V定YT好?

V快D

呢個係預錄節目?

係啦

對白：出去先

Sky已經無得訂Kihno

新碟開箱

佢無人覆機

twitch最快

睇完開箱睇黎要買哂3隻

sequence

Sequence幾正

睇埋舞正好多

聽緊

sequence 主打歌級數

根本MV嚟

今次唔玩可愛 玩成熟性感

櫻正到癲

突然覺得首歌好聽咗

性感風果然係mk妹個範

加埋舞正好多,做主打都唔過份

真

奶: 耶穌~

櫻走佢偶像畫家帽路線

Sequence>all

whatsapp佢哋係回得好慢
btw, 聽日有無機會拎到碟

mini同sky都係8號出貨,9號到

好好聽
可能我木耳

見到件衫即刻諗起佢

大家姐又開大絕
MK妹又著Sheath Dress

好過mama d鏡頭

咁樣睇番奈真係好多part，連開頭都係奈

兩首有啲唔夠喉其實

咁遲先訂😨

換左套衫無咁花，好睇好多

下，睇黎？唔掂喎，三隻是基本吧

有種無疾而終嘅感覺..

依家想補飛可以係邊到買番?

最後奈終於成為贏家

咁又遲左啲...

都就上架，等現貨吧

姐係副主打係sequence？

拖延症

安妹主打😂

唯有幫襯信和啦

我上個禮拜入訂都隔日先覆

O sole mio正到

通常呢個情況我會問截左單未,或者佢會自動將你入落第二批貨到

日日都要講次點忍

而家即刻過數俾sky訂應該仲趕得切

係啩

201207 IZ*ONE official TikTok update

Showcase 得兩首歌？

Yes
其實都唔係showcase嚟
開箱片+2個performance video

膠真幫手谷肥牙英得唔得，瘦左咁耐，啲手指.....

已經幫襯咗佢十幾年, 連個老細都認得我

骷髏骨咁

有冇人知被人搶風頭同蝕左道氣既我地音源都銷量如何

呢個都有4k
個個啲衫仔都好掂

我都係剛剛買
Gmarket

咦眼殘見唔到po左

今晚好似都炒咗幾次車

Vlive

光北😍😍😍

櫻 鴨聲演

我第一日豬媽買，剛剛轉左出貨，但仲未有單號，唔知抽唔抽得中cam

LOL?

呢個插眼fail play

搵緊信和邊間抵

等現貨吧

禾恩妃

今年成年冇得返香港 無得去信和買

素顏上陣冇晒mk 味

權一入黎就飲左純半杯汽水

1 2 3 4姐係齊到

好顛，CB前日日忙到抽筋應該會爆曬暗瘡/皮膚差
純仲咁好皮膚

天生麗質

唔會再mini shop 買野了，之前兩次訂野都遲交貨，仲有一次親眼見個老闆屌客，話唔想等咪即訂唔好能要攞，體驗太差了，去sky訂貴$10但次次準時，地庫一定最貴但多現貨

真係五官端正 天生麗質 素顏都咁正

我唔知我重算唔算叫做pre order
希望仲有嗰set photo card
弱弱一問
其實點抽cam
以前次次都係之後買碟
同無理過

你訂時有無叫你入人名 line id 個d?有就有得抽

清純認證

公平咩
化妝又靚唔化妝又靚
好過我係隔離post成人串嗰個日本妹

扮teemo 幾qq

被狗仔追嘅蛙

我第一次搵佢訂都好好之後幾次先會跟佢訂，但無事就無事，一有事老闆就反面唔認人屌客

Cb期間佢地會唔太輕鬆😂
果然長期地獄式練習架成果

楓之谷 Yena被人搵到了

幫襯咗7年都冇事

Solo fanmeeting

都要等test result，乜都做唔到

咁好，每人體驗唔同，你可以繼續幫襯，我就不了

佢地都要驗咩🤔
我都差d唔記得本來有行程,突然有假放😂

叫娜b俾d奶油面包英妹得唔得

清純d皮膚真係好正

首日銷量破左自己紀錄

mini 成日找錢拎1蚊扮5蚊

屌 唔得閒睇vlive 屌屌屌屌屌

係咪有人打緊機

懷疑鴨b以前係網吧一日打十幾個鐘機既人黎

Ha

佢d parts第三多wor ching

唔關之得聽到鍵盤聲

有冇得好似之前咁放d數字睇下

Ctrl C + V

馬尾娜B世一

我要爆了😍😍

過埋bloomiz初日

正常發揮，無乜特別

等睇老師跳舞版本
一定難到癲

仲要同請夏接觸完去MAMA
肯定想izone cb唔到

最後剛剛過19萬
保持水準已經好難得，T團今年兩隻可以差好遠

一定有陰謀 呢班女人真係好撚心計

今次成績都無預好大突破，不過破下自己記錄都仲可以既

T團咁多年啦，有啲下滑都正常既

屌moov係咪廢到咁，咁多個鐘都未上架要退訂呀

應該佢新一隻係保持到，只係more n more銷量癲得太緊要。
不過我都係信hanteo 條數多過gaon 一d

moov唔係次次都慢啲既咩

Jyp d歌曲質素太神經刀好唔穩定，相反izone 次次都有保證質素 係好穩定咁升

男團好快有,女團先係咁

特別係JYP自己作果D

mini個老細不知幾好人

真心你唔係聽佢啲flac,你可以轉會，出歌慢，歌庫少

JOOX 都未有，上兩次都好準時，今次唔知搞乜🤨，夠期就轉會😤

韓文歌係咪kkbox最快最齊?

我見 Spotify 次次都好準時，下次轉用佢

我買野要個老闆好人做乜😂我比錢買準時同質素者，都係個句你可以繼續幫襯我就不了

一定係想追擊佢地

以身犯險 狠到

自殺式炸彈襲擊

成功進入年度百萬女團🎉🥳👏🏻👏🏻👏🏻

運動鬼才

大個女

肥妹仔肥得幾均勻，好似係，阿爹我老懷安慰

真D

禾真牙

係細妹太瘦先顯得佢肥🤦‍♂️

都係spotify快，apple music還好

唔係，係膠真真係肥左，望住佢舊拜拜肉一日比一日大

入邊係肌肉嚟
有做運動

咦我po架wor

就係見到你

之前beware抖陰條片都
可惜著咗外套

大個女啦,心口都漲埋

穩定就係既 升就未必

唔信真既 一係比我驗下

多謝支持

唔洗啦我驗證左堅野黎既,過多兩年變安F

躝

屌晒上邊班性癮狗

個個淨係識睇心口
無人欣賞對世界級大脾

呢對眾所周知

真真肉脾世一,off topic

我j開腳

咁快有開箱片

Merry go round都cover

01:00 Melon real-time chart
5th (▲1) Panorama
32th (▼5) O Sole Mio
33rd (▼2) Sequence
36th (▼3) Mise-en-Scène
38th (▼1) Island
44th (-) Slow Travel
53rd (▼3) FIESTA
57th (▲3) Secret Story of the Swan)
73rd (▲2) Violetta
81st (▲3) La Vie en Rose

走啦色狗

樓上班色狗牙真都色快啲跳樓死

許許許 腿腿腿腿腿腿

腳都叫色wtf

MV唔可以作準
MV

現實

演

Nako

做色狗都好過做傻狗呀

睇番可愛嘅細路女真先

出左了 但出漏一首歌激死我 有咩辦法令佢出番齊

唔怪之得支那水災好似冇哂事咁
原來俾你抽哂

牙bot可否p走個logo

係話邊首似rumour話？

O sole Mio

Rumour 2.0

點解我唔覺得似既🤣

一定㗎啦呢啲位就

你聽得少
罰你聽多啲

某d旋律係相似嘅 但好難用言語表達

建議聽多幾次

懶.......唔想煩

露額之後就回不去了
女大十八變

loop緊架啦

有一半時間都同rumor一樣仲唔係rumor2.0

個衰女學人玩埋D垃圾抖音

真心唔係好聽得出

公司逼 體諒pls

車汪留名

你呢個名會俾呢度某幾位會然屌

我真飯個名純粹搞笑

降前降後唔好聽

新歌好似係外國都幾受歡迎

977

應該成個kpop都玩緊

全員陰性

jpop嗰邊抖音捧到首香水上紅白。

身體健康

很想要吧

今次音源如何

人無事先做到世界冠軍

第三場簽售

櫻蛙一組 + withdrama卡 + scene 3簽售未公開卡

withdrama set卡唔係另一個event黎架咩不過櫻蛙一組都夠難抽

原來抽簽售唔送withdrama卡
講撚明...

後面張hi 咁高汁點搞

都係2KIM 又要爭崩頭

呢張咩卡嚟

就爆po